[無綫七點] 三生三世 十里桃花 (1)

睇完未央，已經覺得無劇可以神過未央

唔覺班師奶會啱睇呢套野

呢套野大陸好撚紅

賤神

候通海

有排

留名

睇左一集上左癮，已經係mytvsuper睇晒全集

我有老公

原著讀者
想睇糯米糰子

有心睇嘅 可以睇原著書先
書嘅時間順序好過電視劇

好睇過金庸小說？

睇人架姐
我個人就鍾意呢類型嘅世界觀

Tvb Cut左超多 劇情發展得好快

楊冪好正

係

尺寸有幾大 有無link

尺度

咁先正！

著晒衫扑，肉都冇露

主題曲又係HANA唱

又係hana

首歌本身都幾撚難聽

HANA - 久別重逢 (劇集 "三生三世十里桃花" 主題曲)

劇情cut晒

著左點插入去

打手味

仲好

唔靚 個整容下爬好核突

迪麗熱巴
睇完，拒絕無綫配音，原汁原味

一輩子守候
手中沙
久別重逢

夜華

等鳯九出場

同帝君

Hana

aggar

呢到有冇熱巴fans
如果跑男下季嚟香港做特輯就好

呢套正到
雖然老套不過勝在吊胃口 我覺得好睇過神鵰

呢套真係好睇

有一part冇著衫架wor

圖

首歌麻麻

憤青死返去cc台做風紀la

你都唔係支持hana

lm

有無打手可以解釋下390億點播率係點黎
39,000,000,000÷1300,000,000
即係平均每人要睇30次, 究竟係點樣做到

應該係每集計?
佢本身有58集, 即係390億÷58?

hana 支持
首歌唔支持

大陸網咁lag, 一人reload 30 次先睇到一集

會lag咩?我見楓林網睇劇好順架
利申之前係youtube睇三生三世

好似玩緊ff咁

原來做半粒鐘悶咁多

你都冇睇過神鵰

雖然大陸劇但真係好好睇
熱巴靚到

都未有鳳九戲分

一早上網睇曬啦

熱巴勁靚
不過唔知係咪妝問題, 佢係呢套劇入面個樣好似好攰咁

半個鐘一集真係有辛苦, 仲要非黃金時段

推唔推得爆呢

同埋好似cut左好多?

上網一口氣睇曬重好啦

大陸首播果時已經睇左

成班打手係到討論一部抄其他作器改編既電視劇 原著冇人理 真係“鄧”個原作者慘

tvb首主題曲好撚難聽啊媽啊

原著永遠好睇過劇

後面白淺攞返隻眼果度睇到好爽

仲有毀某人容果度

未央好睇啲

呢套好睇好多...

agger,未央世界第一

熱巴幾時先出場

播半粒鐘真係好ON9

係cut左定點 套嘢咁弱智嘅
啲打鬥好無質感 劇情又飛得好怪咁

今日場大戰有冇cut到？

唔怪得抽起左套劇改播射鵰

冇睇tbb版, 但有日食飯睇左少少, 係cut左好多

套嘢重點係愛情，所以特技同打鬥差啲都好正常

我老母話要睇完先肯煮飯

cut到咁又每日得半集好心佢咪撚播啦

三生三世係抄黎抄去既垃圾
桃花債作者表示慘

不過電視劇算係拍得ok

啲服裝已經贏左好多劇 張叔平負責
睇花絮就知好認真製作
特技其實算係咁
最柒係個班人魚

新疆妹好正

憤青又開工

原著好睇果個都傻既
劇情好明顯係東一忽西一忽
有好多劇情都靠對白帶過
好似業餘水平咁

閱

同感，雖然人魚真係出黎死，但黎一睇真係差好多

唔信呢套野好睇過甄嬛傳
大陸劇黎講甄嬛傳算世界級

憤青真係連登最無謂既生物

其實個內容唔算好神，係拍電視劇嘅團體令呢套嘢成為經典

甄嬛傳絕對都係經典，
而三生三世、還珠格格、步步驚心等等…都一樣係最頂級佳作，可以話係齊名

而香港觀眾鐘意嘅錦繡未央、無心法師呢啲應該只算係次一等嘅作品

墨淵真係好撚慘

btw夜華最尾打擎蒼真係屈晒機，明明右手應該係舊蓮藕仔郁得番少少，竟然青冥劍都拎到起仲要打得贏，會唔會太過主角威能

甄嬛傳喺中國收視高過三生同步步驚心原因係女主角，孫儷地位同傳播度高過楊冪/劉詩詩，啲師奶同老友會鍾意睇孫儷多啲，但係唔代表其餘兩套冇咁好睇

未央劇情冇咁複雜易入口，中間甩左兩三集都可以跟到，比以上嘅電視劇貼合香港人生活習慣，三生劇情又慢熱(前期多鋪墊)，而家喺香港未去到未央咁hit都正常

還珠格格嗰個年代收視率同傳播度有成5X%，唔可能同而家相提並論(以前頻道少選擇少)，但係自己覺得冇其他幾套咁好睇呢套劇嘅歷史意義在於捧紅咗一大堆00年代最紅嘅女明星，同埋開啟咗tvb買中國劇嘅做法

收視率：還珠>甄嬛>三生=步步=未央
好睇程度：甄嬛>步步=三生>未央>還珠
歷史意義：還珠>步步(香港有好大熱潮)>未央(唐嫣翻身作)=三生(新經理人公司運營模式)=甄嬛傳(純粹係好好睇)

利申：唐嫣+熱巴粉

無線飛起呢套野真係正確決定

睇左幾集冇睇

無綫頭幾集cut到冇晒上文下理，原版會合理好多

呢套戲好撚煩膠帶

久唔久望下無認真睇
但睇左咁多次都唔知做緊乜

樓主好有信心咁開做（1）
唔知去唔去到2

車~~ 只考慮當前觀能享受o者，女人美貌從來唔保值，如果做人世都係性格先係第一考慮。

講真，我只係睇楊幕， 劇情就冇乜性趣

分析得唔錯

嗰個時間都唔知咩人會得閒睇

其實步步驚心都好好睇
個人覺得
金枝=甄嬛=步步>琅琊>美人心計>蘭陵王>>>芉月傳

楊冪都好睇，識睇一定係睇小姐姐😋😋😋

上網用三日睇曬58集
趙又廷好正啊嗚哇

識睇一定係chur住睇

係咪得我一個覺得幾好睇
覺得女主角係吸引點
之後一路睇係因為劇情吸引
雖然做黎做去幾個景咁
個天宮長期粉紅色加小小野咁
勝在劇情啦我諗 愛情劇 想點

真心唔識欣賞呢套劇

真心齋睇名嘅 墨淵白淺先應該係一對

同埋墨淵其實適合淺淺多啲，始終覺得夜華愛嘅係素素，而唔係淺淺。由去飲宴夜華講咗句 我認錯人 佢冇你咁急言厲色 呢句已經知道係唔同。之後去追淺淺都只不過係因為佢同素素係同一個人，但始終素素同淺淺嘅性格太唔一樣，成日形住肉身一樣，但靈魂唔同咁。

利申：冇睇原著，以上係講緊劇版。

真係睇唔落去

好想再丁未央

因為係同一個人，所以性格唔同咗都繼續包容，而且白淺嘅記憶入面有素素，所以你可以理解為人大咗，性格變咗，但你都一樣咁鐘意佢

其實未央劇情太簡單，唔夠三生咁豐富
不過未央有唐嫣，三生得楊冪，睇女主一定係唐嫣

三生三世個個女角都出色，未央得唐嫣

有沒人好憎夜華 正中二世組 唔理人感受 追淺淺個陣真係強迫

夜華係龍族天子，佢要嘅話，天下女人都係佢嘅，用二世祖黎做類比真係褻瀆咗佢

墨淵真係唔會俾十七受委屈，瑤光困佢係水牢，師父佢就約人決戰掃埋人哋出昆侖虛，型到震

有冇巴打睇緊？首歌真係好正

睇電影版算

話說，瑤光上神睇唔睇得出十七係女兒身？

你指tvb首廣東歌

應該睇唔出，否則一定會 1 . 質問十七明知昆侖虛唔收女弟子，女扮男裝混入黎搏咩 2. 當住墨淵面踢爆十七

咁呢個上神嘅道行都幾低下（雖然幾靚）

咁好歹係折顏嘅仙術，應該冇咁易睇得出嘅，當年都係師父一個外人睇得出咋嘛。

得五頁

係咁架啦
連登仔都係睇女咋嘛
唐嫣同李一桐靚過楊冪咪多啲人講

睇完小説

電視劇個舖排正路過小説
小説有時插返舊事好難睇
電視劇好多對話都有跟原著

其實呢套電視劇都幾好睇
雖然特技好

其實睇第一次嘅時候真係飛晒鳳九同東華黎睇 係二刷先睇番佢哋條線

好老實電視個劇情舖排同個啲轉接位係比小說好好多

堅好睇，中左桃花毒

Push

小說其實時間上有小小亂
電視執返個時間好好多
但電視將d支線寫得太詳細
拖到套劇好長好慢

58集正常唔算長

可能我唔太鐘意大長編
58集真係好長
主線個節奏還可以接受
風九同東華真係好拖同悶

agger cut走鳳九同東華，應該可以少十集

鳳九同東華條線好好睇喎
本身小說冇咩講過佢地段戀情
電視劇個處理我覺得好貼合人物性格
小說作者仲有本三生三世枕上書講鳳九同東華嘅三生情
不過電視劇版權比個奀星買咗
拍出嚟冇熱巴高偉光做鳳九東華都冇意思啦

如果有巴打睇完三生之後鐘意咗鳳九(迪麗熱巴)
想睇多啲佢嘅作品同綜藝
可以上youtube睇返今季奔跑吧同克拉戀人
應該會更加入坑

楊冪拍緊新劇

其實個奀星買黎做咩啫

想紅

反而覺得鳳九同東華條戀情最好睇喎
想愛卻不能愛

涼涼

冇 次次都skip
凡間條線完全唔想睇
淨係想睇男主溝女

熱巴一個都吊打佢地啦

趙麗穎

第一次見熱巴，驚為天人
不過男性朋友似乎鐘意楊冪多

大冪冪真係好鬼正

熱巴fans自然會鐘意埋一手捧起佢嘅大冪冪
冇大冪冪就冇熱巴
冇熱巴就冇男友力max嘅鹿唅

楚喬傳國內收視追到三生

趙麗穎做花千骨都唔覺得佢有幾靚

花千骨佢系好可愛

如果個topic冇寫無綫七點，負皮會唔會少啲 反正在座大部分都唔係睇無記版

CCTVB搞衰一部好劇

夜華搬埋去白淺度住加埋阿離, 一家三口
阿離神助攻， 夜華又洞悉素嘅招數唔係蠢男人
我覺拍得好好 , 又唔會浪費太多集數
已經睇左兩轉 , 打算睇埋小說

唔會好似其他劇咁 , 女主角永遠比人陷害八千次

好睇
等緊劉亦菲version

同感, 唔覺趙麗穎靚
同埋個樣冇咩特色

夜華係無辦法取代 一定要係趙又廷

楊洋

楊洋d演技點演到兩個角色呀?
人地趙又廷做夜華同師父, 真係演到兩個人咁

八月四號返大陸睇下先

特登返大陸睇

楊洋d演披真係好屎
之前睇微微一笑乜乜乜
睇左兩集就頂唔撚順

好撚尷尬

電影其他人嘅做型照太過妖艷浮誇

電視美指係張叔平
有比較之下差太遠

張叔平都有平有貴
成本唔夠高咪清淡少少
夠多錢咪有咁靚整咁靚
電視班本清清地其實幾靚

不過呢套野真係冇乜睇頭

聽講個枕上書版權已經轉左手比間大公司
準備緊搵人拍

其實睇到鳳九咁癡情 , 有啲打冷震

清得黎好配合桃花， 顏色層次好靚
夜華套黑色衫好靚

鄰國好多電視或電影
就算幾大製作服裝造型都會有陣娘味
但呢套各樣都做得好好

夜華嘅所有衫都係黑色，但黑得黎每件啲裝飾同pattern都好靚好特別，真係好靚

但電影版啲衫真是好撚柒
折顏果個造型簡直係做乜鳩啊

麻煩揾番同一個製作班底

其實係撇鬚幫咗好多，姑父話加撇鬚去幫手分開兩個角色，諗番起真係神來之筆。
反正墨淵同夜華都係內歛嘅人，如果唔係嘅九重天對住其他人嘅夜華同

屌未打完就send咗

配音好差

係，頂唔順 所以冇睇無記版

聽國語先傳神

三生三世果導演係香港人，好多出名劇佢有份拍，做過tvb

其實我想聽番姑父原聲

依家睇返tvb 啲古裝劇，肉酸到...
Utube睇佢同楊冪趙又廷交流

Utube睇果導演同冪冪講廣東話

鳳九同東華條線 悶撚到

好好睇喎，睇到喊咗幾次

今晚tvb播到素錦盲左，開始有動力上網睇埋後面果d，個女人真係好痴線

想請教一下，各位係邊個網睇國語版? 好似大部分既online platform都block哂既

套野要到素素死左先入劇肉

楓林網

係呀 素素變返白淺就開始好睇

睇鳳九癡情到有啲火滾

好悶同好拖

終於睇哂
比我想像中無咁好睇

唔該哂

睇到結魄燈熄左 素錦盲左之後真係睇到停唔到
垃圾TVB擺7點播毀左套劇

套劇節奏慢到咁仲要擺7點播得半粒鐘，睇條撚咩

感覺只係換湯唔換藥
太過刻意用一啲中二名稱包裝既古裝宮廷戲

例如 x在x向x做了x
--> xxxxx天族同xxxx上神坐著xxxx坐騎在xxxx重天向xxxxx天尊做了xxxxx
對白好長好譖氣

當初係諗住擺射鵰個時間，
維持原判同埋唔cut嘅就唔會咁

咁你應該怪原著啲字眼唔好，因為劇組啲對白同原著有九成一樣

其實都係，前期睇落的確似古裝宮廷劇，個制度同d人做既野同古人根本冇乜分別

我覺得佢主要係時間上下下講到幾萬年幾十萬年黎營造個分別，實際上根本一樣
而家都睇左一半以上，神仙個設定似乎只係為左三生三世而存在

凡間一日等於天上幾個時晨 , 方便夜華溝完女仲可以返上九重天做啲野

邊止啊
天宮1日=凡間1年喎

要陪素錦去祭祖果時，夜華偷落凡間，三叔先講既然可以偷走幾個時辰，夠佢陪素素幾個月，先問夜華點解咁快番黎嘛

用chrome
裝unblock youku 的extension
就可以睇到youku/iqiyi片源的三生三世

其實好bug，神仙起碼有幾十萬年歷史，凡間乘返365，幾千萬年歷史，仲係古代

所以唔係時間度太認真， 不過都方面佢地搞咁多野都只係同一日

媽啊啲九萬歲咩概念

我好似無睇到幾集
唔太明
素素係點黎？
白淺去左邊？

岩岩翼君個老豆話 司音想解佢封印
姐係就代表就生得？

素素就係白淺，個名係夜華見佢一身素色衣服幫佢改既
白淺知道東皇鐘每7萬年解封一次，就係解封果日去揾擎蒼諗住靠自己再封佢7萬年
但係白淺修為太差，雖然成功封印擎蒼，但自己亦都比佢封印左記憶同仙法，變左凡人

終於睇完，套野真係太慢熱
本身節奏慢，仲要N咁多條線，加上成個第一世都係用黎鋪墊，垃圾TVB又播得半粒鐘，真係睇到好冇癮

第二世開始漸入佳景，去到素錦盲左之後終於頂唔撚順TVB既速度直接上網睇算

整體黎講算唔錯，係最後場大戰好似BUG BUG地咁
有冇原作撚，想問下最後場大戰都係同劇一樣 見到夜華用右手握到劍仲咁勁真係睇到我呆左

睇黎miss 左最緊要個下
唔該巴打

又咩上仙 咩上神 咩君
同人打 就變到好廢
又話幾多萬年修為。。。
我頂

第三世會好好多唔計鳳九條線

因為主角威能，蓮藕手都復原得咁快，真係一大吐糟點

無睇
但只係想入黎講
熱巴好正

網上睇完 熱巴真係勁靚

笑左，TVB cut到今晚素素條白綾飛走左，準備跳誅仙台，要等下個禮拜一先跳埋落去
唉，今集d回憶本身幾正，而家全部變左白做
人地原版一氣呵成，渲染又夠，TVB左cut右cut搞到分左兩集，完全做唔到原版果種感動

認真，對呢套有興趣既真係唔好睇TVB版，擺7點播真係毀左套劇，上網大把方法睇原版

今日果集素素跳殊仙台
Tbb夠膽死將素素同夜華
跳之前既對話全部cut左
你老味不如唔好播喇

如無意外下集會補返，但佢咁樣浪費晒今集d回憶

前排去韓國旅行 ,中華台又係播緊三生三世 , 人地一日連播兩三集

Agree

岩岩睇返原版，原來鳳九拎返破雲扇同素素去誅仙台中間除左夜華，仲有d劇情係cut左
屌佢老味真係好on9，都唔知cut乜撚野 搞到一段應該一集做完既劇情硬生生分左做兩集

啱啊TVB cut咗好撚多
所以先話咁樣播咁樣cut真係全毁
所以真係唔會叫人睇tvb版
本身鐘意呢套嘢嘅都覺得tvb版好膠

精華都cut睇條春啊

唔得，完全冇原版果種感動
屌TVB老母

求link
晚晚追好辛苦

楓林網 . 仲有其他網都有
自己搵啦
剩係得電話apps 無得睇

搵左好多個都話地區問題無得播

千尋有，search楊冪的作品list

睇tvb版正一on9

已經無左喇

喂套野抄人咖 btw仲有人睇tvb？ 睇viutv ar ma

下... 我睇到喎

楓林網同天天影院我岩岩試都仲睇到
到底有無搵過架？
伸手黨比埋條link 你洗唔洗？

俾埋名佢搵一下都懶